呢款T邊度有得買（只得背面）

前面係左邊胸口一個藍色既袋仔

咩都知既連登仔幫幫忙